大台膠劇 又搞gag

啱啱喺茶餐廳食飯
睇到大台播婚姻合伙人
古明華個仔片場燒傷塊面
入左醫院
護士俾塊面膜佢 敷住
笑撚死我